FG冇23K，其實你既人生已經完左

不服來辯

岩牙

得18K 但屋企人重係咁比錢我
當我係咩

做GYM

Same...

前景緊要好多 如果以打工仔為例
嚟緊仲有起碼30年以上打工
變數咁大 只係討論起薪意義不大

18fg 13k

點解定義係23

警犬打手掛

你個人生咁短既

你不如話無父幹人生已完